一張圖話你知咩叫政治中立！！！

認同
啲中間超人最鐘意扮智者

我想share出去

隨便SHARE

push